# README #

Created with Laravel

1- "db_myblog" adında bir veritabanı oluşturun ve ayarlarını kendiniz yapın (şifre vs.)

2- veritabanına manuel olarak bir kullanıcı girin "type" alanına admin yazın

3- en başta Home, Laravel ve Hakkımda diye üç menü oluşur bunları değiştirebilirsiniz

4- admin paneline "admin/master-loginasform" olarak ulaşabilirsiniz